一人一個一個搭𨋢做既事

住36樓
係到大嗌可唔可以頂到36樓

唱歌

每次都睇下 同我一齊搭𨋢嗰個 有冇影

住頂層，朝早翻工，出左門入lift 先照鏡整/著翻正件衫

用鏡望住啲人

望住塊鏡，睇下啲人做緊乜先啱

吹口哨

攞定八達通 / 鎖匙